［召喚利撚］點睇軒達臣小左埋門

明明上一兩季禁區外有機會就起腳
今季就唔知點解射得既都變左放斜線
利申：迷軒黨

吹大左 無技術 無射術
有得出場算執到
射龜.gif